總結一下五大訴求

1 撤回 → 只提到壽終正寢 完全失敗字眼
2 收回暴動定性 → 從來冇定性過係暴動
3 不檢控 → 有違法治精神 檢唔檢控係律政司嘅決定
4 獨立調查委員會、 追究警隊濫權 → 完全冇提過獨立調查委員會 繼續講監警會
5 雙普選 → 404 Not Found

推

3 不檢控 → 有違法治精神 檢唔檢控係律政司嘅決定

林鄭即係要市民日日屌鳩鄭若嬅?

林奠有得卸就卸啦